入黎貼你個Lock screen

電話影？有冇ps過

求原圖

小明 識野呀巴打

想做自私撚

感謝

未試過係lihkg PO 圖

唔得咁架你

就冇電

見識少 點解100%都黃色既？

慳電模式幾%都可以用

Kaman rider

唔好相認

之前我用依個

LiSA bb

勿相認

睇黎有部分人都鍾意用星空

係正既 不過對我黎講太花

原圖plz

重有黑白

大天狗大人

想換lock screen

好靚！！求原圖

好MK

小明其實好大波

屌

低清

第一次lihkg up相

精神支柱

重部都係iphone

覺得iPhone default 幾好

唔知點解尋日開始就變咗no sim 整極都整唔到 依家係街上唔到網 有冇人知道咩事？

係apps到搵

沖田總司世界第一

我都係用千尋

LiSA

Asap 😚 求原圖

原圖

Forrest Gump,求原圖

一樣

眼都花

好鐘意呢隻兔

連登仔都用iphone 我小米唔敢貼出黎比人笑

就黎有第三季

五迷

樓主正一仆街
都係呢位巴打有愛

有你原圖

呢套係咩

應該唔會自爆

呢張lock screen

唔好搞咁撚多野啦

Hacked try again

企鵝好可愛呀
求原圖

屌笑左出聲

巴打做開gym

有冇人會有dark vader?

利申 張圖都係連登都搵返黎

咩post

可唔可以叫佢地貼原圖 好想要

識野

影到座山好有feel

Rocky😍 求原圖

之前用呢張

全部iphone

直線自爆

我自己整架

極多IFANBOY 利申an機

用舊電話影 揾唔返原圖
得張有filter嘅

觀塘撚

識貨。何藩

巴打求原圖

求原圖!!

以前 slide to unlock 個陣啲字係對胸度 家陣變左 press home to unlock 屌

有冇原圖

可唔可以求張原圖
真係好靚

btw有無巴絲試過用太過白既WALLPAPER既時候，頂部會變暗左少少？
係點樣令佢變番原本既色？

何藩之友

有啊
但好似得ios10先有得較唔變暗

緊係有
自己整架 好開心有人欣賞

用左五年未轉過

自己影

繼begin again後最愛既電影

求原圖 btw如果冇咗隻狗仲好

死毒撚

呢個係手機遊戲黎，叫陰陽師

相中人係你個名？

😍

巧打耳

巴打做乜咁sad

咁sad呀 巴打

簡樸
灰

謝謝絲打

我用緊黎做wallpaper

同求原圖

我都差唔多貼哂佢既貼圖

利申 自己影

巴打有睇開football？

左下角點整？

冇野啦

唔係
相中人叫阿樂
我個名係下面啲個

識野👍🏻

會自爆 不了……

Oregon Ducks Fans

自爆

小弟自製的

Share plz

千與千尋？？

唔怪得搵極都搵唔到 多謝巴打

救原圖

我老婆

自己影嘅

唔好起底

真打粉

Yes btw 原圖已經有人share左

巴打識野

有冇原圖？

ipad

iphone

好難見有同好

岩岩新轉

Ios10好用咩
咁多巴打升咗既

嘩好靚 原圖pls

望落好辛苦⋯⋯

求圖

share pls

SC30

slash

happiness is only real when shared

㩒錯

正

同我一樣

愛姬